香港考到 poly city 既實力，係美國有無機會入到 ivy

Stanford MIT Caltech UCB UCLA IVY john hopkins 夾夾埋埋都 20% 啦

不要勉強。。。

依家考生少學位多
入三大都好easy
10年前已經相對難好多

香港理工咋 唔係麻省理工 咪發夢啦

10%

你係咪攪錯咗啲嘢？
應該係問，美國考到ivy,喺香港有冇機會入到city

Agger

城大核子>mit

Syu=edu=ou>>>>>>>hsmc=mit=ic

用咩成績入同受咩教育先
好老實你考倒poly city既實力 完全同一個人去美國讀高中用IB或者SAT考IVY
十有九得

你話post grad就另計啦

Ivy 好似唔係單睇成績

點解唔考慮吓香港個ive

美國入名校唔難
要畢業好難

走啦樹大仔

係撚
派grade 派到傻
入Ive league 難在要多Eca
Cc 入所謂名校就收皮啦

成績最多占 ivy league application 25%
佢地最睇重係 ECA

想靠成績就入到，去英國

[url]
呢2間都係睇成績為主
可以靠成績硬入 (alevel + STEP Maths for example)
個interview主要睇你適唔適應佢tutorial既教學方法，講到尾都係學術能力
當然都睇錢啦，一開始就會問你有無錢，唔似ivy league頂級個幾間玩need blind 無錢都讀到
[/url]

睇錢more